{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6905816'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-02-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "동태전 맛있게 만드는법"
    },
    "text": "魚チヂミは代表的な動態戦です。提示された調理時間は60分以内であり、準備されなければならない材料は動態(大)、卵、小麦粉、オリーブ油、チョンコチュ、エゾネギ、炒めた塩、胡椒です。レシピはドンテポを在来里長から直接刺身を切り取ってくれるものが一番美味しいそうです。先にキチンタオルでドンテポの水気を除去した後、炒めた塩と胡椒で下味をつけて冷蔵で30分程度熟成させます。卵を4つ解いて準備してドンテポに小麦粉を前後に着せてくれます。または、てんぷら粉で服を着せてもいいが、小麦粉を着た動態の干物の上に卵の衣を付けてくれます。オリーブ油をまとったファンに乗せてそっと月焼いてくれます。ジュンヤクブルで送っていただければもっとよく熟しになります。デコロチョンコチュとねぎを上げているが、赤トウガラシはやや厚さがあり、落ちかねず、卵物を赤トウガラシにそっとつければ落ちません。動態戦がこぎれいできれいに作られるように下味をつけたからそのまま食べても調味しょうゆをこっそり撮って食べてもいいです。お正月を喜び、楽しく過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "魚チヂミの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "魚チヂミの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミの材料は何ですか？",
            "answer": "魚チヂミの材料は動態(大)、卵、小麦粉、オリーブ油、チョンコチュ、エゾネギ、炒めた塩、胡椒です。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミの下味をつけるために何を使いますか？",
            "answer": "魚チヂミの下味には炒めた塩と胡椒を使います。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミの下味をつける時間はどれくらいですか？",
            "answer": "魚チヂミの下味をつける時間は冷蔵で30分程度熟成させます。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミの衣に何を使いますか？",
            "answer": "魚チヂミの衣には小麦粉を使います。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミにオリーブ油を使いますか？",
            "answer": "はい、魚チヂミにはオリーブ油を使います。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミにはどんな具材をトッピングしますか？",
            "answer": "魚チヂミにはデコロチョンコチュとねぎをトッピングします。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミに赤トウガラシは必要ですか？",
            "answer": "赤トウガラシはやや厚さがあり、落ちかねず、卵物を赤トウガラシにそっとつければ落ちません。任意です。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミを食べる際に調味しょうゆは必要ですか？",
            "answer": "魚チヂミが下味をつけたままでも十分に美味しく食べられますが、調味しょうゆをこっそり撮って食べても良いです。任意です。"
        },
        {
            "question": "魚チヂミはお正月の料理に適していますか？",
            "answer": "はい、魚チヂミはお正月を楽しむための料理として適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 372
    }
}